[唔係分化，唔好嘈交]係銅鑼灣嗌黃大仙嘅同我入黎

唔係分化，但係點解係黃大仙，晏晝已經有水馬有佈防，之後銅鑼灣叫完冇耐之後，黃大仙就已經一大堆狗，我明大家心入面都係需要一個領袖，有人決策，有人帶住會個心定好多，但係係咪真係可行，大家都要思考下係咪做到，高唔高風險，見到有post話轉場要快，前線係用緊前途幫大家爭取時間，冇錯係，但係我好怕佢地幫我地爭取嘅時間就比我地攞左黎送頭，我真係想知點解要嗌黃大仙，成架車嘅人都好疑惑，愈睇資訊又覺得奇怪同危險。我好希望係自己人做嘅，因為我地可以討論可以改變，但係唔想比人帶風向，唔想有手足有事，因為一個都不能小

屌開左吹水台

推唔到有人就過返去再開

推

負評講下唔該

黃大仙有街坊屌緊 再去有咩問題

之後咪即刻地鐵開會話轉去觀塘囉

銅鑼灣走果陣成村人係地鐵即時轉左去觀塘圍狗啦

因為尋日由藍大仙變黃大仙
我地應該去支援connect左既地區

不過重點都係暫時定個地點姐
所以咪轉左去觀塘

因為即刻就已經一大堆狗過去，亦都有狗係黃大仙出發，大部分手足都覺得黃大仙搏唔過，我純粹唔想見到手足有事，街坊屌緊人地係真係街坊，連裝都係街坊裝，我地一堆有gear嘅出現就唔係個回事。

所以咪轉咗去觀塘囉，你有冇一齊開會㗎

冇問題但前線覺得自己一定啱

嗌錯咗唔緊要架
我地永遠保持幾千人行動, 有哨兵 前線 中後勤
之後哨兵仲有普通市民都會係地鐵站內同我地報料

最後已經即刻轉場

冇錯冇大台會有好多可能錯既決定
但同時人多係我地優勢, 只要唔落單 冇嘢驚

最緊要幾千人最後都做緊啱既嘢

就係係車覺得有問題先出聲討論，先會有人係鑽石山落車唔係去左黃大仙，我就係想理解，如果係手足叫嘅我就睇下係點諗，我唔係散怖恐懼，但係最怕唔係手足

今晚真正演繹be water ,冇得你企喺前面做勇者食催淚彈，又唔鐘意？定係你唔想香港人be water ?

最後都冇落黃大仙，去咗觀塘，完全顯示到大家應變能力，又唔鍾意啊？

#13 冇㩒到回覆，sorry

明白，我只係唔怕一萬

你明白乜姐，到時多人決定左，你唔鐘意又上黎屌？

我唔係想搵交嗌，你覺得冇問題我亦都會跟住接受，我都覺得今晚打遊擊打得好好，但係想搞番清楚個因由

我都唔係想嗌交，我覺得今晚perfect ，之後都應該係咁

銅鑼灣嗌人去黃大仙都算 開會後話去觀塘都還好
但突然之間又話去牛頭角 去到牛頭角又話行翻去觀塘警署 行行下又去牛頭角警署 未去到個時又話有狗 放低幾個水馬就走了 成程夾埋兩個幾鐘
有冇手足可以解釋到其實發生咩事？